究竟Cathay Pacific個Cathay點讀?

Cat 飛?
Cafe?
Cat 希?

請指教

Coffee

Cathay

Car 飛

Cat 飛 is correct

正鳩

catsay

Китай

coffee is perfect

解 打錯字

café

Cat Thai

卡菲扒斯域

我讀開Cat希
原來錯

我讀cat飛
比friend話我讀錯

劇飛

Cat肥

你係咪串錯字 唔係Cathy咩？

coffee 老母

契丹

Cafe de coral

Cat height

細個一直以為係Cathy 仲諗邊個係Cathy